[I/A] 第七史詩 Epic 7 (116)等日ser等到2046

[center]

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟
公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

[/center]

369

新手lm

個今期pick up

幾點更新？

啱啱退左公會 有無公會收留？
大概聽日差唔多時間可以入會

1300-1630

咩服

亞洲服

88

真。新手 黎明

非洲人LM

今期Pick Up

新手求公會

亞服

新手想問下各位巴打 克蘿愛值唔值得嚟打龍11 因為我依加打龍11好辛苦 又冇水屬嘅打手 又冇水屬嘅坦 打一場龍11都要好耐 有時仲要輸

三星水刺+三星水槍幫到你

為咗迎合自己員工嘅返工時間而改更新時間
嗱呢啲公司做得過呀

一陣都要ot

有5千石係身想all in普池

快啲
我琴日all in 中咗水刺
唔洗121 tim

lm

對上一次all in普池中左火賭撚
好似70抽剩係中佢

新戰力制又黎

第379屆最高戰力賽又黎喇

各位請出招

等我估下先
今次13萬戰?

養生留名

15萬戰暗25

放ac

齊限定 齊skin
綁左stove
光法 光敏換左其他
暗泰有2隻
有興趣可以報個價比我參考下
thx

冇暗25
得14萬幾 木刺

Cls

新手一問

想亞服買開局帳 暗25+dizzy 定 暗拳+dizzy 好?

更新完，抽左20下普池，得張雙子神器

all in普池終於抽到光暗

想要新三星光暗

唔怪得又黎戰力賽
原來改左計法
最高得12萬幾戰水扇
但係有d明明本身低戰力,得7萬幾左右,改完變左9萬幾戰
有d本身7萬幾,改完變到得返6萬,唔知佢點計

佢係有波既男人 定 大隻既大波女

下周UP:臭西(係時候SSS暗龍了)
新光暗:白頭佬
S1 單體攻擊20%暈 (燒火+60%暈),食自身生命值上限
S2 分擔後排隊友傷害20-40% (不會重疊其他分傷效果)、隊友被打35%反擊
S3 向自身同一名隊友清DEBUFF、加防3回合、職業強化3回合
職業強化:1,刺客戰士弓手法師就係防爆(聖女嗰個)
2, 騎士補師就係20%白頭佬生命上限盾

新活動神器 +所有隊友「命中率」同「效果命中」2.5-5% 不疊加
SOURCE

光敏正式88

即係邊隻
利申:新手

新光暗睇落去好似差少少
拎黎護住一隻角色用
但如果擺防隊,我攻隊用梅宣果d一野秒左佢隻打手,呢隻野既實用性好似就唔大,同埋佢清完debuff之後單純加防,同防爆果d,但唔上免疫,對住水扇呢d好似唔多有利

利伸: 新手9up

4星光屬,騎士黎, 叫火焰亞敏

放ac

齊限定 齊skin
綁左stove
光法 光敏換左其他
暗泰有2隻
有興趣可以報個價比我參考下
update返 sorry各位

如果兩隻一齊上
新光暗S2 + 分傷神器 + 光敏S2，後排總共可以減75%爆擊傷害？

(不會重疊其他分傷效果)

不會重疊其他分傷效果

無一個分傷可以重疊 只取最高值

其實隻驚營運係咪食狗屎？
可以咁長空窗期

新手首抽火拳 目前打到第4章
我發現首抽雖然幾友善 但係石頭真係好難拎
想十抽有啲難

暗25啦

同光敏處境唔係好同 光敏慢過水扇就報廢 白頭起碼救返2個
我覺得2隻差好遠
光敏加分傷就 防15%爆分20%傷+10%防 減傷率約有39%
白頭加金剛盾就防16%爆分40%傷 減傷率約有50%
白頭弱點係3技理論上會揀最低血隊友 變相可以被對手操縱
同埋個弱雞反擊等於益咗水扇暗伯呢啲傻佬 仲有提早引爆暗25風險
未知冷卻時間下好難定論住 目前唔係幾睇好

起碼勁過光埃先

幾時先比 我中下光暗5星

好似幾星期冇update 不斷用返以前活動

唔係點玩20年

白頭佬係光暗4星？

3星暗拳幾型

睇個kit應該係，如果5星比啲咁既野黎應該會暴動

光埃都未暴動啦

有咁廢咩

唔屈=廢

佢應該唔會再出呢屈到好似公仔佬咁既角
佢最近果幾隻光暗都唔會話到屈果個level

咁分傷神器，公會神器加埋金剛石，係點計？

光巴依家已經唔見晒

刷左幾日終於刷到水奶+木刺起手
係咪基本上唔洗再抽野住
另外有無邊隻三星四星可以好過ras 同mercedes

亞服lihkg 招收戰力參與公會戰

唔使抽，等儲夠121抽先，再睇pick up角勁唔勁
你有咩四星先

暗刺=屈

自膠 眼殘

得隻crozet 好似係咁串

咁暗25同光大波呢?
邊個好啲?

光大波有得取代
但係暗25冇

光大波都無得取代

大波無得取代

無錯

識玩一定買光賽

我有的話都想玩

即時pvp最強 準備買番個玩

有source 光刺改成點？

可以升住，但唔洗太多資源
打到龍11可以做坦

其實而家買帳應該係邊到買先安全又平

問GANTZ巴打買

#1 光大波，光僕 ，DZ，泰埃，血劍 $150

#2
暗25，光大波，木25，偶像，木飛，暗拉，血劍，光阿敏 核爆隊 $200

手頭上所呢兩個炸

包安全，未綁定email

下面個個我覺得抵玩，課5K 都冇個D 角
唔介意改名既巴打可以去馬

下面個個勁抵

$200 就有咁既角
我望返自己呢家個ac,覺得自己係0

想要下面果個 tg左你 唔該哂巴打

己賣

剩下上面個#1

#2真係抵到爛
我都想買

我覺得除咗暗刺，其他還好
光巴垃圾，然後冇dz
光大波可被取代

試下升隻大隻大波妹升, 其實佢幾靚女

原來團戰第一場死咗既角後冇得再用?

你地個個中新女，我就中男人

呢輪好養生

係唔係人都未知

巴打好似你慘d

呢隻係唔係要光暗池先有

幾時先比我中光刺
中完可以賣acc

好撚悶
電話2星期冇開過隻驚

有其他野玩咩

咁都有笑料

玩緊gundam breaker

亞服求公會收留

棄得7788

人棄我取，睇黎差唔多時候收番個號入坑

收齊角神裝亞服ac

一餐黃店晚飯，ok?

唔要你果隻 你留低一齊玩 不過請食飯ok

新手 抽到佢點玩好。。。
我想要女女女女女女啊

快點

依加唔勁

雖然都有用 但全盛期過左

想燒人蔘 有咩推介

光賽

抽到先得

暫時心水係暗阿伯同光埃及佬

但係想升女女多d

抽極都冇暗熊暗拉，要棄了

剩左一抽神秘，等緊下期暗拳/暗25

暗拳都正，或者等下期出咩新野

我果隻賣左好耐啦
依家睇下有無岩心水既，有就收番隻玩

快啦咁

熱門既都冇

我由光敏年代叫春叫到而家都仲未有光敏暗兔 明明已經日夜吹奏
因為冇暗兔仲升到隻水弩+8定+9
唔通暗兔想等我突爆兩三本火書先返來?

仲玩暗兔？玩泰溫啦

冇木埃呀

整個木埃up

我相信pvp再冇守隊

點解要覆呢啲白痴
通常佢post完都唔會睇你評論

Template 永遠係我抽到xx好唔好用？
但我比較想要xxx / 點解唔係中xxx
塑造出自己係受害者嘅感覺，然後尋求安慰
通常安慰字句會係：好稀有㗎/至少係5星，以後可能buff
之後佢從中獲得優越感

True

集思廣益 公會戰見到暗龍木伯水扇 點打
已知暗龍210速 反擊神器

新手一問 傳說嘅催化劑幾時先有得喺交易所換 同埋掉落？

木偶 木刺，木劍大技落暗龍

廢鐵，先秒暗龍，再木伯，水扇留到最後（幫廢鐵加速）

我真係諗多咗 木狗拉泰溫拉暗卡 一嘢秒咗後面兩隻

有冇人可以share暗熊裝參考下

差少少就可以夠魂開木25 s3 火

睇到已經默默留下負評

木埃一人一隻已經係基本

廢鐵加飛劍都有排玩

係，美中不足

開頭抽到都喊三聲架嘛點知咁勁

真係有排玩,不過係場場PVP都係

邊個巴打做

又話會buff水綺世嘅

可能仲有呢

光賽都係算吧啦

暗親生仔專打即時pvp

幾時到暗蘿同光埃

隻光賽好似無點勁

暗蘿:Give me buff or Give me nerf(召回)

利申:2隻係倉底

屌....我水大波老婆呢....屌你e7!!!!!!!!!!!!

btw 由於睡眠效果一定會引發暴擊率，因此接下來的我軍進行攻擊時，可體驗一下搭配防禦力減少與睡眠效果結合在一起所產生的加倍效果。呢家先知原來可以加爆擊率

上次第一梯次的事前說明中所提到的調升英雄名單中包含五星聖約英雄「綺世」，但經過我們檢討過後的結果，將會從此次的英雄調整名單中排除，對於英雄平衡調整在進行修正的過程中發生變更，還請各位繼承者們可以多多體諒。

想隻暗杰玩下 感覺D技能組仲勁過暗蘿

Liar

屌....
棄坑!!

愛老婆 不要讓好受傷

她

隻光補又減返cd on99

暗親生仔玩得過

送返我老婆返去過返d簡單生活,屠龍11算

仲要多左識補血

光正太🤦🏻‍♂️

隻終結者杰拉圖普攻回血好似幾正喎

做咩？唔明

光刺個buff其實望落唔差

我都覺得係
2技高機率左，3技自帶extinction 仲有30% 穿甲

新手一問 龍11
用火奶 水槍兵 暗女主/小水刺 同克羅澤/蘿季 o唔ok?
全部未升 諗住搵個方向先

推到第2章未
推完就拎隻水弓做破防,唔好用水桶

水弓姐係尤貝烏斯?

升3星果隻包包頭轉職，唔好用火奶

轉殺暗刺，有佢唔洗用莉莉貝

說好既水綺世buff呢

泰妮bb 勁左

全都是泡沫

粉紅頭係咪真女主黎 見佢buff左成2 3次

係，好好用，2技加爆，3技破防，記得升技

抽唔到包包頭

收到有無話邊隻優先上6

你果幾隻都不了

今次算buff得幾勁
又加20%傷 減速 睡眠

5星夠做？

冇其他英啦咩

上面貼左圖鑑

暗25啦，刷肥又得pvp又得。可以輕鬆上分拎石

6星左喇 係想砌隊打龍11

第一隊一樣但用木刺

第二隊個次序係點？

泰妮先 裝小提琴
消buff再減防
之後拉 裝古書
光大波就2技接1技
多數2技一掃就死哂

無暗拉

屌你老母
我前幾日all in 普池中咗隻
而家冇buff？
還我書簽

仲要啱啱練完莉莉貝+15 就即刻出上位版

好在我忍咗手冇升(講到好似抽到光刺噉)

又改左公告話會改,但會係10/31之後個次先改
改隻英都有得拖,勁

光刺好似唔錯

神器加暗熊，閃到你HIHI

高級版莉莉貝

用木gay神器 幾turn後95%閃

好想試

搵到答案未？
見咁耐冇人回
過晒第一個大陸後喺支線入面

Prefect = 風紀

關巴打咩事？

回家未

多謝關心

多數連登仔都會特登串錯Perfect 做 Prefect

仲以為上面巴打話有巴打改圖，不過又諗唔明改黎做乜

日服約定你 0課公會

不鳥

暗杰拉圖 同暗席德出得山未
定係 一樣垃撚圾

唔玩翻了？

頭先200抽普池乜都冇，心態有啲炸裂
想問下呢個box可以點組防守隊？

冇光暗5一上5000就畀人打返落黎
然後見人哋防守至少有一隻以上光暗5，好難會冇棄game嘅念頭

未thanks bro

小光刺係正嘅
公會戰我覺得佢有潛力頂光瑪亞個坦位 由於一閃就唔會中狀態 又只係食0.75倍唔爆擊嘅傷害 仲有常駐大技 有潛質全程沉默
我自己會試4速/4吸2命 2白板血速鞋 神器用40%閃神器/閃劍
(等我練起光鎗先講)

木狗聖女dz暗熊
木狗係一速 假如230速你拉到150速以上隊友
聖女揀孤挺 dz要小提琴 可以揀反擊/速 (最好反擊)
暗熊都係嗰啲 主要係搏dz清到免疫然後你就暈到最脆弱敵人
我自己用緊木狗聖女暗熊水扇 守5000 本周到而家只係被打45次 (贏9次)
都係類似概念 剋制晒所有暗拉茲以外嘅一波流
要用磨隊先打得贏自然冇咩人打你
我都明 塞得入防隊嘅光暗五我一隻都冇

有暗拉但係無小提琴

日服玩黎托？

一句講晒，光賽勁定廢

Blocked

我冇小提琴
係咪唔洗玩了？

終於有第一隻十萬

你守隊可以跟我
唯一需求係木埃及要快

Dz係反撃定高速？
冇小提琴

求其塞啦 我有大提琴都無用到

又真係幾求其
我隻木埃加埋陣應該235到

然後唔知木刺夠唔夠爆死對面，神器可能用哈刀

你老味辛辛苦苦換完呢三件裝，整完之後燥底完美副屬，紅裝可以跳5次，全部low roll跳到咁閪樣

正常操作

好嬲，未試過副屬咁靚，但跳到咁真係好浪費

未試過未試下囉

會長

你打左未，跳成點

如果見到你地跳得好啲我會平衡到

仲未慣？

打啲咩

主線劇情

呢個acc應該升咩先好
進度都幾低 應該練邊隻上六先？
練木扇刷肥？定係用光綺世都得？
仲慢慢摸索緊 唔該曬！

下乜有野送

催化劑交易所個到換

水扇刷肥都得
刷龍11
6星 水奶/包包頭，水扇，3星水刺，3星水劍/4星水槍

即係呢隊上左六先
其他唔好理住？
想問下包包頭係邊隻

放ac

齊限定 齊skin
綁左stove
光法 光敏換左其他
暗泰有2隻
有興趣可以報個價比我參考下
阻到大家唔好意思

有得轉職

show下大家既暗拳比我抄下功課 想放佢落守隊玩下

等我中咗再畀你抄
會盡快抽中

邊張神器係40%閃？

平放3光暗帳
有暗刺 光奶 光僕
有意留tg

有興趣！

留個Tg

廢嘅張嘢 一半血先同閃劍打和 仲輸個攻buff
如果你有暗熊同埋跌到落12.5%血 噉就必閃
(簡單啲帶隻暗刺/dz 上個減命中就50%,連埋天生50%閃嘅小光刺已經做到必閃)

完全唔記得左有張咁既野
咁睇最好都係木gay神器或者dreamblade

會唔會係調轉，你擺出黎參考下

依家先玩
買acc定自己刷首抽好？

我有平光暗5放，要唔要？

如果認真玩建議買初始ac
可以喺淘寶或者同呢到啲巴打買
唔係嘅話就會好似我咁，開服玩到而家0光暗5

巴打有冇興趣$100

要$$唔要貨

依隻game肝唔肝？

肝到仆街

一係命夠長，一係肝夠大，是但有一樣先好入坑

除左訓覺無放底過電話

悶撚到仆街

無限體力架？

平放ac 3光暗雙限定

龍女 梅暄
暗科 暗塞 暗羅非

已綁stove
成個email比你

250hkd

有意留tg

個個都放帳

要買搵我thx

係呀 （銀包back up）

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

催化劑成條體都唔跌一粒

所以活動最好換晒佢，冇用都儲住先

唔知係更新IOS 問題定隻GAME 問題, 而加熄左mon 一陣,冇close app 開返要重新入過game 有冇人都係咁?

我都係咁

新手玩左一星期 感覺好多野都要升

20年驚

粒逆鱗打左800體先得一粒

最好彩試過1日200體跌2粒
之後全部用400黎換

咁樣搞到好冇癮本身打緊，有野搞熄一熄個mon，開返又要load返入去，又冇得繼續返先前戰鬥

90 層隻暗法 狂回血 應該要點打

新手玩咗一個月發覺啲資源愈嚟愈唔夠用 抽到角無裝俾佢 有裝嘅時候冇錢同強化石 刷裝又發覺無咩角可以刷到11 不斷lopp不斷loop 我係咪應該慢慢嚟唔洗追咁急個進度

正常
玩左好耐到而家都係冇錢冇石冇裝

新個隻水拳好勁?

開server果陣無3個月都唔洗打到龍11

依家buff左好多 3，4星角已經夠打

邊隻

大隻妹

一個月前某次更新之後就係咁
成日搞到我打輸PVP

打到龍11未又係無變
打幾鋪就無體 養生到呢

0課都重有成150塊葉未用

有新角流出咩?

佢應該講緊3星個隻

大家咁話

一次雙倍活動就用得晒

已經懶得掛

想問下有無咩PVP坦角又有少少輸出?

同埋想問下點解打競技場，打同一個玩家
第一場搶到一速
但輸左打第2場變左人地係一速既?

木伯、莉莉亞斯、火拳暗拳 等等

5%速度+-隨機

原來係咁
唔怪得有時水桶快小水刺
明明水桶多2速
咁要升多幾速了

水小刺快過水桶先啱
打錯

唔記得話係咪話差7%就啱啱好，定係都係差5%

咁其他屬性有無影響

係

係啊 d人話好勁

冇

扑ed

34%

我仲未搵到係邊到換

印象中好似係第二章劇情換

以前啲人靠毒弓,減CD神獸,木飛劍打
目的係有幾多毒上幾多毒 喺自己隊人死晒之前毒死佢
有DIZZY就再簡單少少
如果你係想唔上debuff慢慢磨死佢你至少都練返三四個月先

主線第二張地圖嘅交易所

輕鬆養生上返20k石

出左把血劍

抽爆左木刺之後冇哂石

呢啲永遠都只係得個睇字

抵抽既又

想死

係 我呢件傳家寶你冇啦掛

我都係呢個系列，件甲33％命中

自貼多次先

歡迎接龍

挑戰你

同一套傳家寶，受傷三次

件甲真係好伏，我冇換到

好後悔換鬼晒

隻介幾勁

既然大家都有家傳之寶,不如將S2+S3 所有裝+15既貼上來比對一下

有預感會變歐盟會議 我帶定黑超先

君子獻頭

有請下一位小鳳姐

有請下一位

有d未換同冇換到

e7 post少有既鬥慘大會

非洲路上不止你一個
#We Connect

d44 27 紅戒留黎做咩

收藏用

見到各位d裝...
果然玩倒20年

我淨係留左d任務裝

20年都未必夠

所以唔好比平時啲海豹呃到其實大家都好撚慘

好曬喎 咁都叫鬥慘

我唔敢貼

連裝都無 點貼

無聊合50對鞋
得1對攻攻鞋
重要廢屬

我信你係更慘，因為我覺得你整裝係以量取勝而唔係靠運

我等緊出再高一級先整 依家太多裝

養生左個幾月

跟機

s3武同甲慘到

貼下

歐洲小狗

木伯姐係查爾斯？

身為非洲第一人 呢幾件裝真心唔知jm9

請問賬號冇綁定、因閃退而login唔返，有冇得救？客服話冇計。巴打們有冇？

競技場套攻裝真心痴撚線
完全係迫害非洲人

我有dizzy阿 所以用毒弓流係最易？

因為我木飛劍冇練過

season3?我換晒攻/速所有呀打算

本身都唔夠裝

幾時先有bonus
完全唔想刷嘢

你哋真係未見過垃圾
垃圾數值係唔會有雙位數

國際服 61等 英文名

三光暗 暗拳 暗刺 光刺

4隻60

自己人手玩既小號黎

綁左email ，會連埋比你

400hkd

幾時岀翻個4換1光暗5星

新出隻3星lena 幾勁,想升60

悶到

真心唔錯 帶狗糧有暗25速度 打到龍11 但唔知迷宮對話得唔得
因為小水刺好得

新手入坑，想問吓咁多禮包應該買邊款比較抵？

玩邊個ser好？

如果刷首抽係咪要引繼先？就咁鏟驚再裝得唔得？

全部買曬

我個人覺得月費包係最抵玩

全部唔好買
隻game課乜都好唔抵

諗下$800左右得40抽左右，極大機會全3/4星
相反pad係2pack，又極大機會中獎

中課同無課差別好細（黑仔啲係幾乎冇分別）
除非你重課，否則最多課$7x月卡

反而買個靚帳開波 個性價比就好高
課幾萬追唔返買千幾蚊光暗帳啲角色

課幾萬應該未必有400蚊既光暗角

有心玩最抵屌都係升級包同月包

又平賣

暗25，光奶，DZ 等

暗拉 ，暗兔，暗熊，血卡 等

未綁email

高進?

巴打 我有意 tg左你 放左未都好 覆下我

Pvp可以點組
四不像咁

咁伏 唔撚課喇，好在上黎問吓

低分區守隊你放啲60level角色入去就得
攻隊我唔知你練過邊啲 我會建議3星木狗 3星木斧 加兩隻你主力嘅打手
木狗盡快上50level做任務 要用速度套裝速度鞋
3星木斧快過你兩隻打手 主要用來上攻擊buff 唔使點練
夠上3000徘徊 而且木狗遲啲都會有用唔會浪費
初期建議專心pve 得龍11得天下

平放

廢鐵洗唔洗高抗？

想要隻攻%爆傷介整極都冇

有冇人買過淘寶啲初始號？港紙$60有找有5-6隻五星起手係唔係堅？

我諗住龍11放dz 水扇 包包頭

仲有一個位放咩好

唔洗課，肝就得嫁啦

青鳥巴我要自首
琴日太攰訓左唔記得打公會戰

pvp 點數過左11月4仲有無得留

唔緊要啦……咁既日子其實我都唔會太在意打唔打哂，亦都無乜心機check 琴晚元朗……

5星廢鐵放頭

s3果d會自動5轉1去平時果粒

病撚左無乜心機玩

我想問pvp 過咗11月4係咪無得再換s2嘅裝

啲五星係random?

想問下綁左Stove既acc改唔改到email?

我試過手痕買初始有幾抽光暗同幾千石，一個月左右俾人ban左，幾十蚊人仔既

做咩咁失策

天氣變年幾大

唔係水屬都得？

無話一定要水屬

最強龍11坦 係4星光狗

終於過左 90層

唔放debuff 慢慢磨

係呀，一隻指定加4-5隻random，伏？

我依加個ac就係依類型 一隻指定光暗加random五星 玩到依加好後悔

買個多光暗5星好過

依樣真 又唔係話好貴

重生吧

唔啦 近排抽到隻光刺 好期望佢buff完會唔會上到t2

光刺想要

想要暗刺多啲

希望下次神秘係

希望啦

我估唔會出暗刺
上一次舊五星係光大波 係光屬舊英入面唯一一隻放唔入防隊嘅角
今次舊五星我估都唔會出放唔入防隊嘅角
即係暗伯或者暗泰尼
暗伯公會戰一打十 所以我估係暗泰尼
利申:希望估錯

好悶，更新未

更新完就唔會悶？
唔想悶就換game

等緊佢個公會副本

T0囉好無

配個坦配個補配個暈冠DZ 有咩打唔贏

光刺最好越勁越好

利申：有兩隻

都係個句，咁撚勁nerf 左佢就最好

好快會變考驗殿堂
打都廢事

老老實實佢搞個考驗殿堂掃蕩得唔得
要手動SSS我寧願自動S3場

是但放隻入去拎16粒就算

真,求奇完左3場就算
真係有專武要換咪最多每星期買多2次機會入場自殺

第一日出好撚有心機打sss,現家wfc

下次係暗拳

我連打都無打

次次諗住星期六/日先打
都最後實冇咗件事

除咗第一個星期 之後無打過

仲以為得我一個係噉

啱緊啲光暗5星號，幾十蚊到200蚊都會俾人封嘅屌，買撚咩

試下買gantz巴打啲ac 我諗佢嗰啲唔會俾人封掛

研究緊pvp守隊
依家暗龍 暗刺 水扇 木奶
諗緊點砌好 有大波木法 泰溫 木扇 包包頭 木刺 dizzy 木gay 木席可揀
定係有咩心水角可以升上去砌隊

好想放隻光錘落去但抽唔到

有無巴打有興, 隨意價
有意回覆..
仲有好多4星未能盡錄
有2隻木敏

木埃及佬buff之後 只有暗25/閃隊 守到

什麼光奶暗龍都是浮雲

可改Email..
過完10-10
玩左幾日only

啱聽
而家最想抽隻光刺返來玩

暗刺應該點砌隊好無頭緒

你有咩隊員？

放ac

亞服
齊限定 齊skin
綁左stove
光法 光敏換左其他
暗泰有2隻
有興趣可以報個價比我參考下
thx

暗龍 大波木法 泰溫 水扇 木扇 包包頭 木刺+15 dizzy 木gay+14 木席+15 200速木奶

未升有尤娜 暗熊 不死佬 新火騎 粉頭 高潮 血卡 光狗 暗可 暗席 水刺
現時資源夠升多兩隻六星

我諗都係暗龍 水扇 暗刺 主力

無其他光暗

暗拳係咪已經冇用
新手唔識野見佢幾型就買左黎玩

都依然有機會1打4

都係放防守隊？

1打4 個stats 要幾高

1.8萬血200抗350爆應該得

係未吸血+血套/免疫/抗？

請問傳承石用黎買銀河書籤好同係買4-5星券好呢

好勵志

銀河書籤

守隊唔好諗啦
你10光暗定0光暗 放咩落去都係會俾人打到仆街

我諗住擺水扇包包頭加隻坦
仲有個位擺廢鐵定暗拳好

廢鐵垃圾黎
放暗拳啦

慘
辛辛苦苦儲埋儲埋
難得出一隻光暗5都要係垃圾

pvp攻隊/gvg/龍11 3帶1

龍11放勁鐵係未唔洗放奶 全攻型打爆佢

廢鐵 水扇 龍女 3帶1

新po 留名

唒卡，同問呢隻pve勁唔勁

幾歲呀？

唔勁，可以比木奶升陣

點解仲有人理
直接扑啦

新手留名

永遠都係啲未見過嘅人名

回歸E7 亞服公會收戰力數名 留ID

請教下大家
水奶T 小水刺 dz 4星水弓破防
咁樣打龍11得唔得？
得嘅話應該邊隻需要上6？

水奶首先要夠坦

水奶 6星
dz 6星

齊光暗5星圖鑑了

.gun

由每日清日任 變到做每星期 打曬團戰就算

睇下今晚update notes 點..
依家真係悶到

玩牧場物品 養牛牛養雞仲好

我都玩緊，種緊菠蘿，幾好賺

活動又打哂
升裝又升到無哂錢
之後抽野又抽哂d書簽同石
呢家都唔知有咩野好做

做完日任就開住討伐一路刷一路屠龍

咁似我
我同你一樣

好掛住咁既大學生活

以前係Office煲倚天刷龍

依家養生玩住龍絆等新野

如果想刷木11, 火菲蘿應該谷咩數值好?

賭完馬, 變左土豪

第一次玩唔識野，要等秋天先有得賭過

童年回憶
好想玩但係唔想買switch

玩緊依隻

咁如果用5星克勞烏做坦又應該點砌隊好

收到thanks bro

我隻水奶唔知點解16000血 142速 都唔夠坦
比龍係咁打到拉條
可能我無花杖補唔夠快？

應該係行得唔夠快

出到一身汗?

我就係寶馬坦（記得用boss減傷神器） 水扇 龍女 3帶1
一般未開盾殺到

推

更新未

唔會更

我買十蚊今期更新冇刻印記憶 刻印記憶會推遲到下個月出

支線復刻當更咗

到時Payme 我

水扇同龍女都無

係 同埋好攰

南瓜妹完

唔好意思睇錯我以為係另一個巴打問緊
咁你用寶馬坦 水奶 小水刺同4星水弓應該ok
無記錯小水刺唔開技仲高輸出

新手一問 暗25已上六，草齊資源升第2隻，木飛好定dizzy好

出左糧 先買

Dizzy

Dizzy先好似好啲

國際服有冇團有位收留我

咩名

唔該巴打
同埋想問下點解包包頭成日都唔識補血，淨係識普攻隻龍

因為未回完d技

好的
我以為CD2回 好快回完

唔緊要
姐係唔洗用dz？
咁上面嗰4隻要升邊隻做6星？

又係垃圾

又係咁

一係新水弓一係小水刺
我會揀小水刺
因為而家三星升技唔洗用人蔘

Thanks bro

悶更新

新活動肝

Free 換裝

火臭西 banner

完，未睇既可以唔洗睇

安俐侬G采枫
Sorry for 殘體 呢個係收返黎既acc

又養生

我岩岩覺退 聽日先加到我

痴撚線公司

營運係想e7快d死？

以不變應萬變

不出所料
但係各位觀眾 留意返支線強化角色有水龍女
第二三周兌換店入面亦有天秤座嘅財物 (第一周對應南瓜同臭西)
水龍女係唯二嘅五星天秤座(另一隻係鉸剪)
所以我推斷 下周復刻水龍女 qed

玩e7其中一個樂趣係瘋狂估下星期嘅更新

個個星期一樣 無樂趣

個個星期樂趣 屌營運

悶到hihi

血，攻﹑暴傷暴率

隻驚悶到

悶到嘔

去左玩碧藍

太好喇
可以養生

已經養咗兩個禮拜
做完日任banner任打哂pvp會戰就熄驚

亞服 中文名

52lv

3光暗 雙限定

綁左email 會比埋你

250hkd

不如唔好叫第七史詩

亞服LIHKG公會巴打記得打公會戰

（原來呢句野我剩係打亞服兩個字已經可以用聯想字一路禁到成句出黎）

有冇巴打賣亞服暗25+dizzy 預算唔多

亞服零課收戰力

叫咩好

第七護老院

之前係咪講過十月底會出寵物系統？希望佢唔會走數

我有呢2隻嘅初始號，有冇興趣
入面仲有多2隻光暗5

Ok

依加咩服多人玩？

原來有個咁既展,好想去瘋狂搵個綺世cosplayer影相
同埋好想要隻水龍女figure

畫展
得美術既垃圾驚

下次個神秘池居然係光僕

Skip 得

抽得

抽5下算

抽5下就2s
.gun

上水嘅巴打較多亞服 總人口就國際多過亞服
玩起上來冇咩分別 除咗每日重置時間
亞服夜晚2點 國際晏晝6點
懶開驚嘅話 你揀重置時間附近上線可以一次解兩次每日任

我留籤等光刺/新光暗

hea玩到差d連人蔘都唔記得買

垃圾驚，又出舊光英，更新又廢

連續3次光屬

垃圾

光僕好勁喎

抽唔到泰溫唔想做人了

巴打tg傾

仆街返左黎玩唔夠幾個星期
又可以hea 玩

same

養生mode

等緊佢up

仲有半個鐘終於有新活動

垃圾驚, 棄得

駁唔到

海豹，想抽tywin結果中左呢隻，想問下呢隻pvp點砌?

想刷催化都咁難
唉可唔可以叫佢降低少少要求,換傳說催化唔洗400點數咁多
打生打死都未夠點數換2粒

煉成囉？

你唔係海豹，你係非洲人

我答你
垃撚垃
扶不起的阿斗
直接浪費咗你嘅保底

呢條片個玩法好似又幾有趣

1200石4-5星卷換唔換好

我唔會買
中硬4星

DONT

買950十抽好過

唔好買神秘抽 得垃圾

我記得你，你手多用左last個下保底抽呢隻野，我抽左60幾下-6中呢隻所以冇所謂

等buff
不過排下隊先
前面條人龍好長

買左

上次中過伏唔會再買

新手有咩pack 好買？月包$38？定吓吓都要$788先玩到？

上次中完伏今日中多次

買個靚d起手帳 月卡夠玩

呀,你都真係幾黑人憎架喎
唔怪得我一早已經block左你
自己都識講自己海豹,都重咁大大聲
你自己單機啦撚樣

仲心諗你地講緊乜, 原來條友我一早完全block咗

跟隊

d on9仔唔洗理

其實無話唔曬得卡嘅
你曬得咪預咗俾人扑
就係咁簡單

你唔鐘意我所以block我，然後你自己犯賤打開黎睇然之後覆我叫我單機做乜鳩，好似下面果個理事長完全封鎖我咪得

完全封鎖先

jm9又開波

其實上網求其偷張圖話自己抽到得

已經完全封鎖

on9海狗+串柒柒就人人得以誅之架啦
gun

80石一粒強化石有冇人買晒？

買個零進度ac依加玩會唔會太遲

買個多光暗5ac

用黎買旗pvp幣換仲抵喎ching
仲可以上下分

最低個隊好癲 以為廢既諗住刷分 點知比人秒左

CHING一定係近依2,3個月先開始玩
3星火刺 快到仆街

巴打推薦咩ser
係咪最好暗25加dizzy 水扇 聖女？

國服唔夠戰力
快啲嚟啦

嚟到都係新手 點打

expect你長玩
有6隻60lv就打得

黎lihkg

聖女 dizzy 水扇 係咪一定要有？
定係邊隻最重要

國服？

國服得2個團

Dizzy 最重要

300速拉條 唔係就係廢物

dz 水扇都勁

姐係可以放佢係觀眾席了

如果諗住長玩最好dizzy 水扇 +2-3 5星光暗
光暗真係勁難抽遲d你就會明
聖女而家meta較少出場機會
唯一係到今日我都仲未睇厭佢d技

佢招s1 s2廢撚到

男人不了

放ac 韓服 未綁過email 可改密 有意留tg
Ps 光法換左光綺世 所以得暗龍同光綺世

我見人玩counter set,但係隻野好似又要血又要速,升星係加攻,結果變到4不像

我玩速昨 見佢拉全體 拉完由鳩佢死

開服玩到依加？

sor 無野

e7世界第一

垃圾 一週年送d乜

自稱海豹上黎問野仲要咁唔客氣
完全封鎖先

係噉倚每人派隻光暗四都好呀
好過呢堆 加埋都唔知有冇3日每日任嘅資源

人唔笑,狗都吠既活動

仲要like識玩

一週年送呢D 真係多謝晒

一周年都咁寒酸

我見過有人用佢拉條之後泰溫破防再拉番光埃
爆珠一技打全體扣13000左右
依隻你裝唔勁應該同普通拉條無分別

佢中英文facebook page啲like數一樣咁濟

你好似講得岩

wtf 一周年要夠like先有reward, 仲要得堆垃圾, 正一垃圾營運

奸商唯一值得買可能係人蔘

暗25係咪最好有？

打！同我往死裡打！

我食花生

你sd岀黎睇下

當年光團長個期我都好似同人嘈過，你班友又食花生

我專業食花生
除咗暗拳六千蚊過夜

痴線，真係可以做到無視所有節日

有其他選擇 諗緊有邊啲最好有

All in咗

虛

屌 不如唔好送啦

唔撚like

當人乞衣

支線活動貼士:去南瓜妹路線先 可以換到+活動財物神器
之後先打另一路線著數少少

花生界王者

暗25 dz 木扇 水奶 依個組合點？

咁咪又要快又要高攻?而且點拉到再出手，唔太明

冇理到玩晒30隻呀卡刷左成千體鳩打

依個唔錯 無水扇 但有木飛明星泰溫

4反擊好唔好玩?

點解法濟斯好似話出返黎，見到5000分以上都有人用緊佢

上一輪大buff

水扇同木扇 可以唔洗？

無一個ac有哂咁多角

我知呀 如果揀你個個 係咪暗25 dz 明星 木飛？

其實PVE係咪有偶像就夠

木飛pve不是必須？

木飛PVP多

睇下大家意見

集思廣益 求教

明星 木飛個acc都正
你睇下自己想唔想多隻限
始終水扇最快下年暑假先復刻
睇你個人口味

420蚊果個已經爆機

*賣Rank39帳號 英雄如下*
暗25,光僕,DZ,木MK,寶馬哥,木埃
火泰妮,火拳,火吹波膠,火公仔佬
水綺世,火賽西,光丁果,光敏,暗貓咪
光槍... 仲有十幾隻4星

可改Email $200 支付寶HK/轉數快

火吹波膠

load咗陣先get到係乜嚟

想請教你地殿堂會點組隊

香港最大e7 帳號交易中心上線啦

買了 求加好友 weesaguepxe

mr夜色

國

成個封面既重點

諗住抽泰溫再留個保底等其他光暗
點知....

新手一問 火龍up抽唔抽好

唔抽

屌好撚悶

新手連續抽四次950
計埋日常抽/獎抽
除左首抽一隻五隻
完全無其他
宣布放棄唔玩

121是常識吧

121咩意思？新手唔識

121抽一隻5星，姐係605書籤

呢隻驚五隻機率低到喊 窮人玩不起

曬幾舊買個好d既起手 已經好過呢到由開服玩到以家既老屎忽

其實位youtuber會唔係呢度D巴打黎

佢好似香港人

淘寶果啲係咪會俾人封？，有冇咩賣起手ac 嘅地方介紹？

8591？ 我嗰個係8591買嘅 到依加都未封

淘寶第一間應該係最好

之前已經sss 左南瓜妹，咁今次有跌幾張出黎可以點

0課保全家

變銀石

依隻驚唔撚洗課金嫁,你信我你只要忍到手,時間一耐,大把5星你用
但你會發覺黎黎去去都係用果幾隻

無課過由開服玩到依家都係無木飛咪又係照咁玩

抽抽埋埋都唔夠裝用

無錯 多角都無用 都無裝 升完都係擺係度

依樣真，到依家都仲未有速鞋有過速主+副屬

你無打姐

我唔係無打
葉有幾多打幾多
整過過萬料都未有過一隻

升緊光埃就係為左抄佢

唔會有架喎
定我認真左
記得之前已經有人問過

唔撚係掛

SSS多一隻解成就

主屬係速 副屬唔會有速架

依家先知

一波流隊，一係鬥快一係後手，無咩特別啊

好似唔係，佢之前d片話學緊中文

我屌

D口音都的確好唔香港

想問下以家紅人參去左邊到？搵唔到既...

屌 有咩慘得過部新laptop壞左

一般度可以4換1

亞服公會零課收戰力

搵到了 thx

克羅澤

唔使咁刻意要騎士
不過你如果冇水奶揀克羅澤來練都可以

我有水奶...

佢唔係補師黎咩??

依隻game 奶基本上等於 tank + 補師, 一物二用

full左加唔到

終於100%神器圖鑑

火奶 偶像 水奶，邊兩隻優先好

偶像> 水奶

火奶其實唔洗升都得,有上面果2隻既話

好想要隻女龍女figure同想同光大波cosplayer合照

木扇幾靚女 冇人講

明星雞

騎士黎講,我最鍾意charles,招大史詩感一流
技能強度爆標,仲要係真男人,幾時有得抽呀屌

Professor X

依家都有得抽

果陣個個話阿伯不了 結果第二朝起身追po

個個都大爆死

利申 大爆死之一

少少後悔緊冇抽
於是我練住隻屠殺部頂住先

超平賣

DIZZY 光鐮刀 偶像 泰溫 木埃 光盾

未改名 未綁定

想請教下
新手錯過左尤娜活動仲練唔練佢好
有加攻加速
定係用返木狗木斧算？

有乜慘得過屋企部電腦同埋laptop都壞咗

睇你想練佢黎做咩 佢個定位唔太明顯
屬於有愛就練嗰種

純粹當佢buff工具人咁用

PVE定pvp先 可以有更好既選擇

Pvp
冇其他角用

我同你調返轉,我真係抽都無抽
呢家好後悔

pvp唔建議落佢 你玩核爆都係用拉條角而唔係加攻加速角

果時都冇保底,唔係你話抽就抽
利申:我都冇抽

呢家有保底,到時再出返就真all in

好 唔該巴打

from 巴哈
南瓜妹輸出都唔少野 片尾有stat

活動角有依個強度只能講七史佛心

最尾dizzy笑撚咗

真係大巴大巴車埋去

幾吸引喎！佢可以光暗自選，有冇邊隻光暗角推介？

亞服公會零課繼續收戰力

得1隻60收唔收

你可以入黎做下任先 但要參與GVG 都建議有2隊60同一定練度先
因為已經係X5區 你得1隻60應該享受唔到個樂趣

暗刺 光鐮 暗龍？
其實我唔係好知邊啲起手好 我都只係一個玩咗一兩個月嘅新手
Btw 建議你買啲兩至三光暗五星再加一兩隻限定角嘅ac

玩完廢鐵番唔到轉頭

10月及11月更新內容事前說明

世界首領更新

預計11月將進行世界首領更新

世界boss 有少少唔明裝備煉製係點

寵物系統jjjjjjjjjjj
btw 其實配音果個係唔係單純拎黎好似d圖鑑咁,特登開隻人出黎播一下聲就完左?

10月31日更新時，「刻印記憶」將會進行改善

小朋友齊打架

啲寵

買號入坑潮了

見到隻暗riva好好j
但有無用？

唔錯

第一日出就show有既世界終於都有
希望佢個裝備煉金有d用

30k血 反擊打5千就勁

有 食裝

咁Luluca呢？ 都好好j

活動個個5星神器有無用？

日配好正喎,唔開放比我地營運係咪ON9架

好似係因為日服個進度跟唔到 啲日配未搞掂哂 所以先唔開放住 可能遲下會開放返

組3隊 我邊度變D裝出黎

有少少期待世界boss

一般 pvp算可以

pve

暗熊應該用咩裝?佢究竟係打手定輔助

國際服有無公會收留

名?

wdznn

對唔住,原來full咗
你搵藍b啦,佢個團應該有位

羅菲 悠木碧配 J出血 阿澄都有

無得聽

用佢玩攻隊？爬到幾多分？

Pvp點組？係咪一定要夾木飛？

Dear wdznn,
Thank you for your interest in LIHKG. We have received your application.
Selection process is currently in progress,
we will contact you subsequently if we find you suitable for the guild.
Yours faithfully,
LIHKG Human Resources

免費有無人要

有講過日服進度同步之後會開放配音俾其他ser

佢個陣改成點唔係好明 一邊就好似依家咁
一邊就加全隊？

冇野了 加自己 但係加乜野係跟隻角唔同？

其實冇木飛會難玩d
一般會木飛加瑞兒（包包都得）
不過瑞兒我用歌姬神器
最後一個位就睇對面隊野快唔快
有信心心快過對面的話我會一速木飛，二速梅喧
一般可快一隻脆皮
之後廢鐵逐隻殺

依加爬到4500手痕先殺下人

打咩對手多？坦定速隊？

無玩勁耐求亞服公會

終於

同埋想問下佢除左推血之外 仲推咩好？

抗﹑防﹑速

無錯，次序都係咁，巴打言簡意賅

但如果裝未夠好，就純堆血，加隻高速包包頭解狀態

刷龍11啦望 我哋養生時間結束喇
利申得17隻6星有裝 其中得7隻打手

討伐都4隊
加埋raid hell raid pvp gvg

升dizzy 寶馬
龍11 加埋隻4星水弓(破防)就岩岩好

龍10難過11
龍11 寶馬 包頭 水桶 小水刺

包頭 好野黎 全部地方用到 泛用性好過水奶 加上升技唔洗蔘之後更加超曬班
寶馬唔洗講
淨翻兩隻三星都係帶白日夢玩速命夠

大家後期刷龍11定水11？
水11嗰15%抵抗真係惡趣味

水11係最快消體同打錢

錢同強化系統永遠都係入不敷支
幾時先肯改強化石無限合

亞服零課收戰力

成封官方auto回覆email咁

本身暗槍肝到轉左職，點知抽到暗兔， 想問下練邊個好? 2簡1

討伐隊員重覆晒raid直頭係龍隊

唔同玩法，暗槍打pve一流

新手一問 係咪點哂技能樹先勁

可以點都點曬佢 同埋滿技
等有雙倍先打祭壇抵啲

明星同水奶應該升左邊個先？

水11用3星暗弓光槍秒 96%成功率
光槍d裝夠勁可以連debuff都唔洗100%秒

一分鐘炒左咪一分鐘炒一次都快過打龍

我會揀明星

後期一定係全部都三帶一

明星當坦用？

已經連龍11都冇再3帶1 而家淨係刷普通關先3帶1

唔3帶1好洩體

我唔帶肥都照刷

無奶會唔會好吃力

升水桶唔升水弓係咪因爲3星唔洗用蔘？
水奶我已經升左0 3 3

平賣 $100

剛過10-10

有1000萬金幣 + 5600體力

光大波 光僕 dizzy 泰溫 木埃 血卡 等

未綁email

ys 佢自帶破防拉條
另外小水刺係打龍神角黎
水奶偏向pvp 但整體上已經俾包頭比下去

你地會唔會升埋暗阿伯個普攻？

唔會，除非想食歌姬神器個效

大家會揀暗25 水奶 dz 木扇 定暗25 明星 木飛劍 dz ？

關事？

暗伯攻隊你地點排？ 木飛仲有乜

仲搵到暗25 dz 木飛？

如果廢鐵最高攻咪行快d,不過好似冇咩必要

梅喧有時會轉人，睇對面係唔係速隊

yes 暗25 dz 木飛 好啲？

佢好似講緊s1

木龍女用咩專武好?

屌，眼殘有資源都會升

1速角 220速係咪最多留到係3000

核爆應該最少4千守門員

埃泰輕鬆5000
不過只可以打坦隊

冇梅喧可以換咩好？
手頭上仲有水扇 dz 木刺 血卡 暗拳揀

其實我覺得入雙奶都可以

高速dizzy 魂書有冇得諗？

光埃 1速 泰溫 血卡 龍女/木刺

算唔算核爆

4號位最好揀隻加攻同魂書俾核爆角燒魂

最後加隻暗兔收頭

本身仲想將佢上6做t奶 好彩未升

玩到懷疑人生
玩左差唔多9~10個月
pvp長期都係4600分
呢家重係未可以好快咁auto刷石像11同水11
諗住升另一堆角用
發覺唔夠裝,之後用左勁耐時間去刷裝
刷極都唔岩心水,重要唔夠game錢用,重要唔夠肥升6星
嗚呀

好啦,放完負,對唔住各位巴打

慢慢黎
開服玩家
pvp長期5000頭
快刷要睇有冇裝同角
刷裝同抽光暗五都係講運

巴打
你不是一個窿

如果唔係新玩 到呢個階段要整到一套裝起碼要2-3個月
所以點解我話一定要帶住肥黎打討伐 唔係會洩到仆街

請問是否需要打10S拿多幾張南瓜女升陣容？

D角永遠升唔完
如果唔係點玩20年

各位巴打好有愛
多謝，我繼續返去刷裝升肥了

我之前5000分 依加跌咗落4000都廢事打翻上去
裝慢慢黎啦
唔係點玩20年

暗拉無 暗兔無

是否人生已完

你要個法師帶火書啫 求其拎隻2星肥入去都得啦

真，快刷同帶肥，一定係帶肥

好悶
有冇新game玩？

玩緊依隻 幾好玩 但要VPN

睇落去似得幾星期貨仔

半坦，明星體質差
龍11可以用水奶坦明星sup

好 試試佢

亞服公會零課收人

有冇木11高速隊推薦

3帶1 整容 SOL 木扇

我加埋火夏都要打2分半 應該3帶唔到1

禁補 破防比較緊要

入坑入左韓服係咪OK?

最好亞/國
唔多見有韓服巴

轉會玩kingdom of hero

ok add me幫你推圖
YunoCP

隻game垃圾到del左
玩多2玩重悶過e7

e7是我家

E7仲咁多保底

E7世界第一 如果唔好擠牙膏仲好

要擠廿年

今日有無巴打會出，如果會，一陣見

出隻垃圾女僕，本來期待緊暗拳/暗25，現家每日開驚抽一下免費就算

to 亞服各公會長
黎緊公會boss有冇諗住重組？
我呢邊仲活躍既應該十零個

我個邊都應該有18個左右

叫人打gvg叫到好攰
黎緊又有guild boss
諗住帶啲精英岀走

有冇人肯收新手

今晚詳談

岩岩數多次，活躍並長期打公會戰既有18個

今晚2359我截數 以家手上有13個

亞服Lihkg 近排係咁輸

大炒都算，係我地實力唔夠咁抵輸

但輸二三百分就真係衰打唔齊人

近排成日都爭少少

唔識講，有時我都覺得自己太認真太在意呢啲

因為嗰少少分冇咗1抽神秘喎
係我都在意啦

所以我咪忍痛做左個決定
等我地加盟

我同意合會既，但同時有冇地方安置D 新手巴打。
希望新手巴打明白，唔係唔想比你地參與，但如果一黎就打5倍分區你地會好辛苦

我會希望加盟既都有得打番GVG, 所以希望其他盟幫幫手 因為一個收唔曬

@REBIRTH

@REBIRTH
@疾風亂舞
LIHKG 友會有幾多位收巴打?

最好集中番曬D人 hardcore係番同一團
4變3唔介意 或者休閒/新玩既 係番同一團會好打d 唔洗大家都輸百幾分dump春

光暗版克羅澤招大咁正氣，邊忽係不法之徒
隻野1技40%暈，2技分後排40%傷+35%分擊

反擊加血裝，全血防無速，副屬加命中就畢業
用黎配水扇暗拳有無得諗

討論一隻自己抽唔到嘅角色有何意義？

FF下

推 我一話同人合會D幽靈出曬黎話繼續玩
如何是好

你意下如何

我係偏向重組 但至少有留名既我都要安置曬佢地
等其他會長覆
以家名單有19個 截到今晚2359就完

重佢老味，GO

兩會會員仔here
公會戰來講 守到5區每個禮拜都會進帳180-240神秘 再上亦冇咩意思 我認為企穩5區已經OK
至於公會BOSS 目前個機制未清楚
我估係好似殿堂噉 係計SSS-SS...之類出獎勵
主要目標應該係打到上最高級 如果未重組大家都打到最高級
噉就多一事不如少一事
TLDR等埋公會BOSS機制明朗啲先搞

本身諗住博入100
最尾半個鐘俾人輪到仆街

好同意
即係又要悶多一個月

公會戰 有試過趺番去4區
boss戰 佢更新張圖都明顯係有公會排名呢樣野
最主要係叫會友打gvg都叫到厭 成日猝數逼人打
其實休閒玩咪休閒玩 咁d hardcore既咪聚埋一齊
至少唔會令d俾心機打既玩家見到最後輸左心upup

公會戰boss會唔會好似魔靈隻三頭龍咁定世界王

我屌,玩咗半年有多
而家先知可以用石開到10隊

同意既，每次見到一部份人唔打令到輸個二三百分真係會燥。
衰D 講句和都和鳩埋佢啦，個少少分數

好悶 日日上去刷下狗糧 同做倉鼠

亞服公會長見字請回覆 重組問題
可以既提供下仲有幾多位淨 以28個為max 確保個個有得出戰

疾風亂舞 full, 暫無需要重組

琴日用1200石買個個4-5星卷 中左鉸剪妹

有冇用

新手想問，得木飛，木刺，同而家up 果隻cecilia 夠唔夠玩到大後期？圖推到8有感開始難拎石，唔上唔落係咪買個新ac重玩先至正路？

有木刺都贏一半，不過依家個個光暗，想長玩買光暗加限角最好

打契仔

其實光暗點解咁受歡迎？睇第一頁排名最高都係水囡囡黎嘅

見到你講我即刻打左

點解好似個個都唔鍾意光僕咁
我自己反而有d衝動想課神秘包黎抽佢
我覺得擺防隊幾爽丫

我都諗緊抽唔抽

但依家我放翻速隊守 5x勝5x敗

坦隊暗拳果d得1x 2x

1x 2x% 勝率

平賣 4光暗 + DZ + 水扇

暗法x2 ， 暗25， 光僕

dizzy ， 水扇 , 木飛，vivian

未綁email

我都係諗住抽黎配暗拳暗蘿暗龍,得閒換下1-2隻走
但光僕會係鐵膽

我諗緊最驚應該都係對面有木埃同泰溫
變相廢左光僕

btw大佬你都諗緊抽唔抽,我就知我決定無錯

放防隊無撚用架
一隻木埃已經898

咁多貨

今次呢個正

有無諗過係大家都有了

我抽黎集郵

如果火伯nerf埋
依家成熟既木埃隊幾乎冇可能守到

我講左好多次依家守到既係得 暗25/閃隊

契仔 係邊隻太耐無玩跟唔上

暗25？

希望個個成員都生性唔洗捽數

第一頁個個舊架
因為光暗好稀有，大部分PVP向，非洲既真係玩一世都無光暗五星，然後中期開始PVP就比人打到仆街
所以真係想長玩既，買隻光暗五星起手

因為光暗難抽 + pvp好勁 基本上打到4000-5000個個必備一隻光暗原五 就算俾人nerf咗都可以換過第二隻 仲要好多時都會buff啲光暗下水道 所以有光暗原五實無死
利伸 鳩up

屌集郵.gun

無咩事我返出去先

原來係得我1個非

好想要又勁又可愛，諗住抽唔到都課佢出黎
雖然防隊會比木埃打爆

想問下咁多位巴打 水龍女應該俾爆傷套 速套 定攻套好？

暗龍 閃劍暗25 暗熊 反擊dizzy
咁樣砌閃隊好唔好

暗25隊上到5000都比人打到仆街個個暗25鬥劈

我想問下係咪我數錯
點解我數到今次活動張神器得5張

暗25根本公廁黎

之前就算nerf左有邊個會召回

屌伏晒

等等，我睇錯
第一頁個個都唔係舊，水囡囡PVE係勁過光暗
但水囡囡比光暗一定易抽

3限神 聖女 龍女 dz 都係水囡囡

依家仲有隻水扇
所有結論買光暗限角最直接

依家其他角buff左 同埋有明星
幾隻限都唔係好必要
買光暗樂趣大d

個轉職狗狗用落又幾勁wo
但評分咁低

狗狗1速打pvp 幾好用
當你無乜光暗角既時候

本身練緊包包頭 岩岩抽到水奶應該練邊隻好

Pve 用黎打深淵都唔錯

包包頭

好

唔駛等星期三都知更新咩

暫時meta水扇pve同pvp都好打得，dizzy就輕鬆pve
龍女有好多代替品，遲啲又會buff水大波（聲稱），聖女直頭無佢份

我覺得可以光暗+水扇/dizzy

無dizzy既代替品深淵86都係靠佢

限角既話 Dz > All

好，搵緊暗25撘dz組合

養貓貓

課爆養寵物

多光暗初始真係好撚難搵

岩岩上面巴打放暗25光僕水扇dizzy

之前有巴打推介依隊防隊 經過一星期試驗
由舊隊8%守率上升到依隊28%守率 由守唔住4900分上升到5100分都勉強有得守下
巴打

搵我巴打

平賣4光暗 dz 水扇

亞服會腸一話整合
而家2:30己經勁多巴打打左會戰

我應該問過喇，都係想搵初始可以體驗隻驚

我徘徊喺24勝率 但係數落一個禮拜俾人打少咗成百次
令到我剩係星期日買友情PVP劵都守到5000

驚飯碗不保

問責制

我次次放工打 得番d餸頭餸尾
要諗好耐

唔理了 一開game即打

依加日任都無做

你變了,又話愛E7,仲有19年要玩

又咁講，好多次多得你同筱巴等等執手尾先搞得掂

我呢啲小薯最多比人打左第一波先，中午食飯先打，都叫做打第二波仲有少少選擇自問無咩實力可以守尾門

我好多時計錯數攪到和

留名等睇星期四出d新既課金包係課黎關寵物事

1001

跟